一人一個貓貓奇怪行為

唔俾人面對面望住佢, 一將塊面貼近少少就另開個頭

樓主好撚樣衰

對唔住囉

你咁樣衰 檢討吓

貼返你隻貓D相當無數啦～

下午四點至七點唔俾我返房上床
會狂喵 直到出廳為止
我想瞓晏覺

我伸個頭埋去
佢會伸過黎kiss我

每晚訓教都要喵你抱佢上床
明明自己都跳到上去

擔逗貓棒去沙盆埋